直接近距離 射記者無人講

熱門都冇人講?

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！